......

屌拿星....

乜9

屌....

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唉屌仲有paper未做

屌幾時交

我都做緊雞....

聽日

唔驚會窮？

咁串
未做

養我芒囝考完試食唔食飯

10% only

我22號打後得閒 你幾時考完試

笑死
咁我會鳩吹

1月

我request咗pass or fail 所以其實唔驚

咁不如唔好做

不過就算12月約都得啦 你都唔會溫書嘅

咁不如我直接申請fail

你點知

你勇者

識咗你咁多年

收皮

溫緊

Hi long time noc

笑死睇嚟講中
你新年有咩做

咁咪上連登啦

無嘢做 都係喺屋企9hea

睇埋呢2課覆你

我驚你下年先覆我

真？
Same wor

u no come c me ar

幫我溫未？

可以點嚟見你？

正常啦毒撚係咁

知咩料🙏🏿🙏🏿屌你🖕🏿

又係stat?

一早pass咗

你做paper我溫書
快

一早的話就唔使retake啦7頭

4點先 好凍

.......
屌那星......

起身刷牙未

撚樣

無嘢想食 淨係食咗條蕉

我食咗包同朱古力

悶

返工唔開心

發生咩事

個同事完全冇撚用 經理又成日關心佢
返左1個月差唔多有3個星期係病既狀態
成日淨係識返去訓 間中先幫下手
衰d講句真係想佢過唔到3個月
比個正常男同事我啦屌

咁啲嘢係咪畀晒你做所以你唔開心

有少少係咁 病左大晒咩屌
真係咁嚴重食完藥行唔郁就日日請假啦
食藥攰我都試過 最多咪慢慢行小心d
差唔多成個星期返黎廢既 淨係得中間一日請假
一日半日想訓下既都算 我唔介意做多d
成個星期會唔會太誇張

第一次見你打粗口

下

即係你覺得佢返工返嚟唔知做乜 啲嘢畀晒你做sosad....
你好委屈咁⋯

。。。。。。

點先係真

嗨

訓未

Mei ah

做緊咩

準備緊心情溫書

南冇南冇

Ching你做盛行的

好似係

今日去山卡啦地方做野 唔洗對佢

想食好野

食未真心

溫書小隊長呼籲：記得食飯

恭喜

腸胃炎

00後Ge bb

飲寶礦力未真心

hi

忍緊水動樂一陣仲要返工 希望唔會急屎

嗨嗨

可以試下寶礦力
唔會嘅 咬碎啲食

寶曠力好甜-,-
摸唔摸耳咬下你

好似work d 咁
會嘔 勁嘔

其實有咩分別
醫生叫我食白粥食麵包-,-好想食拉麵

食粥算啦

咁我一陣買碗粥囉屌...

瘦咗

Day1Day1day1

螢橋頭堡⋯⋯在一起

食乜